慾女舔丁巴入一入黎

如題

？

C fu你又係到

佢幾勁

推

求心水串 丁巴

識野

刀仔串法 誰與爭鋒

一齊推

屌

Push

Push!!!

冇水唔識賭？

各位加油

仲未出現

推啊！

大家俾啲心機

推 巴打可吾可叫樓主加埋我

hiduck5000

求加

冇乜心水 , 尋晚兩條 3 x 1 都豬左
可能 3 x 1 運氣用完

我冇開群組 , 開果個係霉巴

再接再厲

有心水再度度 , 輸左唔好插我

邊會插你
我係霉西po有支持你咖
50蚊不痛不癢

重心就好

刀仔鋸大樹

總之都係博彩心態 , 輸唔入肉就玩下

好難有重心 , 串落去都係博負碌

等緊你呀丁巴

鋸下香蕉樹啫 , 過到關就夠買幾梳蕉食下

國際賽唔多識賭 , 尋日兩條捐返一舊水比馬會

再有記得po出黎益下小弟

巴打開返個三串一post 啦 好難跟

我支持您

霉巴出左心水 愛爾蘭 主容和全場主勝 但係我覺得威爾斯會贏

唔好講話益
我肯出你又肯跟而咁岩中到既就有運仔

連登好多煩膠 , 一唔中就阿支阿左
就算出都係聯賽多 , 因為踢到季中多數據睇 ,
國際賽太小數據了

上次你跟左幾錢

愛爾蘭未必 win 到而家既威爾斯啵

轉左全場和啦佢

和波合理

丁巴有水沒

轉頭諗諗

支持丁巴

辛苦您了

錫你一啖

利申 : 男

十二點左右出條 3x1 玩下先

諗緊三點幾既比賽

Gun

加油 win派您

G持

繼續50蚊跟機

度好條飛 , 不過睇返好似好兒戲
覺得條飛流就唔好跟 , 食下花生算 ,
跟既就祝你好運了

唔怕啦 50 細注就夠

刀仔鋸香蕉樹

祝君好運

預輸 對上中條3串1都係跟你

繼續$50跟！

gun

祝羊

果次買左幾多

GUN

50炸都係 個次第一次跟 thx

電話度摷得返之前中過既一條 3x1

咁千四蚊可以慢慢搣

之前仲有 d , 不過 delete 晒

睇黎中唔少

其實都中過 10 次 8 次 , 不過單場果 d 輸返

收唔收刀仔粉絲

丁巴

之前有中慢慢五十蚊玩下娛樂下都 ok 既
有時見單場有信心都會買下

二月試過連續四場亞洲盤開晒對家 , 黑到爆

丁巴會唔會有興趣入tg gp 交流下

唔開gp啦

丁巴話事

我依 D 間唔中撞手神啫 , 入 GP 比料一陣害左人

刀仔流

丁巴我今晚5條飛得返你一條咋 是咪要針？

慢慢玩 總有一次中

咁你求神拜佛了

上次中左就可以拎風流錢繼續串下既

丁巴每日都會串？

好彩冇買俄羅斯同塞爾維亞 , 暫時輸緊

都唔係 , 多數串聯賽 , 仲要係同時間開波果 d

買左

塞爾維亞又追和

小小地賭下即場娛樂下先

買左邊場

lm學野

戈次見到就即刻跟左

頭三場

買左戰鬥民族 ?

咩事

以為俄仔主場幾勁 10蚊串左就中左伏

證明你有運

係囉

熱身賽唔賭好過

跟左樓主 希望幫補返

尋日場強國買左20蚊和估唔到會贏到

比我都會買戰鬥民族 , 但見唔係正賽唔買

我都係 路過見到跟左丁巴串

今晚意大利對家讓和有無機

睇下把刀仔有冇力了

強國羸啵尋日

貼飛好邪

Sorry

搭到車

自膠回左2次

再開post

第一條都仲有機既

我買咗全場和 屌

我果次都係貼張三串一出黎啫

支持慾女添丁

我都係 , 買左一舊 , 諗住強國入波先泡菜好大機會追到 , 點知強國龍上左身

幾十蚊玩下博下好喇 , 我串果 d 都好高風險的

依幾日好難捉摸啊

第一條飛要加油

係囉 個真誠係咁救 以後唔咁睇少強國 納比教到隊波幾有隊型

都係開post傾計好啲 希望有機會可以繼續開

塞軍下半反g有無巴打gun

同路人 . 我即場買左塞爾維亞 win

不過2.5s......

個龍係打得好 , 強國有幾個攻勢唔錯 ,
不過泡菜自己尋日都踢得屎 , 抵豬

係啵 , 對左
我幫你燈

唔駛啦 3X1中一定派

睇錯飛 , 自膠
塞爾維亞上
土耳其領先兩粒應該求穩守

聽天由命了

各位瞓先 早啲瞓

1:2

好彩有gun

塞爾維亞入左喇

跟即場 ?

2:0頂住please

祝福 you

係 你100個條

同路 頂住

咁塞爾維亞啪多兩粒喇 , 穩陣 d

全組攻力最強 攻啊

訓先

啊屌 差一條咋

差last 一張

繼續 鐵柱磨成針

不過都多謝先 辛苦了

我好早訓左 如果唔係跟左

斷一條

仆街馬其頓
弱鬥弱應該一球上落
睇佢之前攻力咁弱都入到三粒

三串四有得執，多謝巴打

你條二串一中左 , 雖然收唔足 , 但好過豬

恭喜 , 仲條二串一都十幾倍

丁巴今日繼續

六日咁多場波 入300上樓了

飛走條馬其頓要愛爾蘭和就中左
一早覺得愛爾蘭會和

有 6 發子彈

支持

丁巴好大機會中

聽天由命啦

支持！尋晚幾條飛都係輸列支果場
本身串埋lamlam脷

千算萬算就算打多次場波我都覺得馬其頓作客剩係羸到一粒 , 點知頭先上左身入成三粒

呢啲咪叫賭博囉

馬其撚43分入 好彩尋日2串一土耳其同塞爾維亞中

尋晚兩條3串4都係差馬其頓果場

留個靚名

丁巴大概幾點出

今晚先開波,等英甲刀仔

美國6:0

三串四應該有錢收丫

今晚有英甲乙
睇下 6,7 點度下

等你

炒左奇連士文之後發癲

跟左買三串四就收錢啦
不過我自己買三串一

我都係3串1 btw 今晚會唔會出？

爬下文就知

小注單頭一場

🔫

50分鐘 0:0 東京加油

綠帽goal?

係

green win

東京好彩頂得住 , 比人㩒住黎砌

中左三百蚊又多六發子彈

丁巴
又有錢跟了

中啊過關過埋隻湘南就有鳥

我都係靠依 d 單場儲子彈

湘南我都覺買得過

場澳假唔賭了
勝利入左季候賽 , 怕佢 hea 踢

等過關

我愛隊黎重有隊長崎成功丸 我買親都贏

6 , 7 點出

成功丸頭先個賠率唔錯

今晚有炮彈

再乘上去

好彩有跟

跟實丁巴

等埋湘南就入齊彈

湘南 頂住啊

2:0 穩啦穩啦 隊湘南習慣係乙組蝦蝦霸霸 係日職又比人屌打

恭喜

今晚靠你乘上去

好彩冇買勝利 , 豬緊粒

澳假真係不了 中過幾次伏

之前追勝利同悉尼都 ok
不過而家去到季尾勝利入左季後賽唔會咁博

碌左個一蚊入黎

度好一條 3x1
跟唔跟自行決定

繼續鋸香蕉樹

無論結果係點 我永遠都gun

🗡仔黨

丁巴今晚仲會唔會再出

Gay

今日綠帽贏的 gun ！輸左都唔會肉赤

鋸樹仔

英乙唔出了 , 始終唔熟悉 d 球隊
國際賽可能出多條 , 十二點左右

國際賽3×4算
始終小數據參考

可唔可以早啲

心態正確 , 最緊要輸左唔赤

今個 post 未中過啵 , 你仲夠膽跟

跟曬兩位

齊Fatfat

跟實霉巴丁巴

好可惜尋晚斷左場馬其頓

想問丁吧咁樣係點買
第一次玩唔識

鋸完大樹跌左D樹枝仔落黎姐

點解咁鐘情和波嘅

高賠

係呀屌

尋晚淨係買左2x1 冇買馬其頓過場

覺得似和波嘛
有 d 覺得羸一球

再起過

你就 fat fat 啦

醒目呀屌你

今晚
丁巴有冇性趣入谷傾傾

教你一次 , 自己要做下功課
點買馬會都有教
另外唔係包中嫁 ,
跟唔跟自己決定

我都想入 忠實支持

驚 d 波同你對啵

霉巴加埋me

岩岩研究左出黎
已跟

已跟三串四！巴打支持你！齊齊中

唔中都無所謂！細細注當玩下

已跟

心態正確

信念未夠鋸唔到樹

去我個post 留tg

係咪冇得留言既tg gp？咁我已經係到了
我自以為有兩個

有Group?

有吹水谷㗎

東京中左

霉巴唔好掉低我

已gun 琴日中2關 今日中哂

3X1 未開齋

yes 收錢

Gun $10小注

尋晚靠自己心水中咗
今晚繼續跟丁巴

有心水唔關照下

我啲心水一時時

研究下嘛大家

開波

留名贏大錢

三場都唔好咁快入波住呀

入左兩場

溫仔快追

仲有半場

跟左3串4

咩情況？

今次情況好似唔樂觀

仲有大半場

錫菲聯+1

我擔心溫布頓多 d

想問讓球買和左係咪打和就我地贏

讓人一球果隊要羸一球先中

75分鐘 ～78分鐘⋯溫布頓會入球！
收到風

其佢串他都係78分鐘入波

英國外圍路請架

英國外圍佬話我知

咁奧咸係咪要入多球?

溫布頓會連追

75～78會連入兩球

9upper?

不陣你咪知

溫布頓要追兩球

一陣你咪知

嗌我？

hi

丁巴仲有無其他心水

有冇多幾條
亂槍打死雀

搭入75分鐘了

Omg溫布頓

如果你9up 驚你比人hi到反艇

機會好微了 , 捐返五十蚊比馬會
不過上星期中果三條 3x1 仲羸緊馬會五千

今晚冇心水 lu
國際賽好難賭

聽日再鋸過

我3X4

今晚繼續鋸😈

日乙鋸下先

尾場對

我都係尾場對

輕輕熱下身先

訓醒gun

要搵 d 單場儲返 d 子彈先

跟左3串4 等丁巴單頭一齊入子彈

對1

希望中啦

冇所謂啦 , 我預左唔中

係度恭喜大家可以疊埋心水做港豬了

靠你賺移民錢

靠六合彩先移到民

條魚輸到2粒

仲諗住佢可以頂到和

岡山追返

岩岩睇仲係 1:0

上半黃蜂斷了

下半場

幫你地集氣

要1:2 難d

上半場黃鋒㩒住攻都唔入

鯨魚goal!!!

未完場未知既 , 好多波上半場冇波入 , 下半場入幾粒

不過都預左難中

頂住

博到兩場和都好好
4 隊波鬥守和左佢

移民機會

屌 1:2

咁開心 打和啦 super

gg x3 next

兩場調番轉咪好
利申: 跟唔切

兩隊都反 cup

又要入番錢

我把刀仔生左銹 中左條魚..

都好丫 , 拎返粒磨刀石

丁巴有你單頭入子彈

暫時冇
財不入急門 , 唔買好過亂買

單巴今晚有冇過關，想刀仔斬大樹

屌500$

今晚繼續

冇心水 , 十蚊玩下算

Gunnnnnn

依條飛好貪心58倍

數神

58倍係點計出黎

5.8x10

十蚊玩下博到就 fatfat
豬又唔赤

岩岩追回，而家反cup

痴 q 線咁快 2 比 1

巴拉三分鐘連入兩粒

買咗主隊下一隊入球

集氣

第一條要和先得 ?

半場和咗先要

半和全客

買埋2:4
同埋下一場3:1

咁有信心3:1

信丁巴，丁巴命中率有七成！

買十蚊二串一，得就fatfat.輸咗咪跌咗

邊有 7 成 , 中都係撞手神

得返十分鐘 , 半關未知過唔過到

如果跟足你三串四，有錢執架

果日場國際賽自己買三串一 ,
如果三串四有錢收

凍過水了

補三分鐘

捐返十蚊比馬會添

補返條飛先

遲來的追和

你中到下隊入球啵

唔中四比二

再追下一隊入球客隊

單頭入子彈時間

鬼鬼地，似會和，再補客隊入球，

再博十蚊客勝，走地好鬼

我唔太鍾意賭走地 , 賠率低又難中

望執半格 ja

丁巴今晚有心水沒

未度 , 要度都係國際賽

殘體 apps 勿屌 , 因為冇咩好既即場 apps 睇

㩒住砌 0 射門係咩玩法

球探唔會好用啲咩，有得簡轉繁

有射門了

球探仲要有直播睇

試下用先

豬緊粒添

我都慘敗 巴拉福特

豬反 CUP 冇計
賭冇長羸既 , 下場羸返

入左2.5大

都係刀仔鋸大樹好 我玩單場無乜運

單場都係拎賭本去刀仔鋸
我場英乙都窄窄地

仆佢個街

國際賽冇心水 , 留返下星期五至日再黎

好 長玩長有

祝各位巴單場儲多 D 子彈

你放啲單場比我啦 我啲單場次次搞大佢就出事

岩岩單場英乙豬左

pish

琴晚三場阿甲

讓客
讓和
全和

屌斷小保加隊垃圾

阿假我唔識賭

等你出水

巴打有水？

近幾場命中率低

今晚冇呀 , 聽日多 d 選擇

我出一出
1_大
2，3，4-雙

馬仔黎嫁 ?
定入球單雙

入球

幫你集氣

丁巴 加油等你聽日既過關心水

十卜十卜

上一上水 推 已經儲足氣

丁巴今日重新歸來

繼續支持丁巴 小弟琴日得番60 allin左英U21嬴 有120$跟丁巴

曲街巴教我賭

想學角球 大細球

cfu miss u

丁巴今日有料出 ?

Hi

岩岩先收工冇時間度亞洲外圍賽

巴打我地會等你

丁巴幾時carry小弟jackpot

自從對上一次三串一我已經豬番落黎

我豬到曲街 你叫我教？

等丁巴水

咁快輸返晒
睇黎你自己賭左唔小單場

信心不大 , 跟唔跟自行決定

跟

講左冇乜信心都投我一票

跟左過關 10蚊不痛不癢

買唔切

可能係好事黎

支足㩒住嚟守

1 比 0
快 d 轟多粒

豬左五十蚊

我買唔切伊朗 買左第二場既波膽希望中

祝福你

巴打我買咗客隊0:2

1 : 0 了
冰封到完場

卡塔爾 ?

我其實買咗4條

買左咩

2:1
3:1
0:2
3:0

睇嚟都閪多過like...出街了，
唔睇比數
你地加油啦

我估會輸
請搵我做燈

夜 d win 返

荷蘭上盤定下盤

你真係搵我做燈

兩隊唔識入波 , 好難開得出大波

下盤

比d意見

咁我屙撚

和波

睇賠率做人 博一博
博輸都係40蚊

買左讓球

補飛啦

岩岩買咗下盤

你仲買

補一注大注一比零，二比零先
保返個本
跟住唔睇，出街

除非有隊打小個先有機開得出

唔係平手盤黎咩

和味濃 利申睇好意粉

度下凌晨波先

英甲

果欄近年真係唔多掂

咩都度下

國際賽太難捉摸

嘩屌 , 第一次中 4 個字
中多粒派 $89930

我都覺

哇 頂 我咁大個仔都未試過中多過2個字

哇 其實咁樣都好好彩

有冇咁黑 我之前最多都係中三個字

電腦飛黎
中埋果兩個米好囉 ,
二千幾萬

我抽獎運差到一個點

自膠

我都係

中左波膽 多謝丁巴

阿根廷果場點睇

美斯禁賽

唔洗多謝 , 中係你有運
跟唔切二串一先有得中

如果冇美斯我估小勝一粒
我選擇唔買

丁巴 我今日冇w過

迫害！

屌你老母日本仔

丁巴仲有冇刀仔

咦我買唔切中國但中左場波膽

我同你一樣

準備出

證明你地有運

你買左咩

角8.5s

角球我覺得好難賭

我屌佢老母日本仔

角真心難

有無同路人
belgium+italy

夜 D 追返 , 勿燥

我賭角敗率好高

咁你唔好玩角了

丁巴有email?

都係果句 , 跟唔跟自行決定
輸羸一齊上

除左歐聯次回合過關2場角大中左之後就無買過角球

有咩資料 e 比我

比咗先啦

TELEGRAM 得唔得

Ok

好多心水咁喎丁巴

我又要

頭先六合彩負碌中四個字咪博下囉

諗緊葡萄牙止唔止贏一球咁少

瑞典都好強
熱身賽試下陣

跟晒
跟丁巴鋸樹

多謝巴打

咁有信心

中左先多謝啦 , 可能累你豬呢

一齊片佢

10蚊小注 表示支持
今日好好運

夠鐘訓 , 希望訓醒有好消息

小賭怡情姐
贏就開心下
豬又無肉赤
有咩所謂

Gun左三個3×1
輸左唔會心痛

希望3x1是但羊一條
豬左俄個場

c？

gun撚晒 屌爆狗會

跟左兩條3串1

戒賭了

最鍾意刀仔鋸大樹 輸咗又唔心痛

冇條中
沙地條單頭都豬埋 ,
今日休息一天

笑料

豬晒了 得番個本

Jump

我之前條三串一既錢仲搣緊啵

得返9蚊

爭一蚊夠買過關

今晚入幾十蚊玩下馬仔

馬仔唔識玩

美國又唔爭氣

同事買中左和

對你地唔住 , 頭先返工太忙 ,
買完冇時間出

我返緊學無時間去入錢

買左2比0

返緊學做賭徒

好似 80 幾分鐘先入第三粒
巴拉圭守唔住

係 扮緊工睇住佢入 以為可以補下血

今晚挪超 主隊點睇

今晚繼續刀仔

係兩三粒咁上下

冇睇開

尋晚豬三條

4倍

揾外快

祝好運

有風險啵

有回報麻
利申：未試過贏過千

今日休息

新手一問
點解咁多大蛇今日都唔賭

今日d 波好西架
建議都唔好買啦

新手lm

鬼盤

財不入急門 , 睇準有信心先買

唔熟既球隊小 d 買 ,
如果求賭直接過澳門好過

尋日挪假個主盤

盃賽不了

10雞玩下姐

10 蚊起碼要過五關先有肉食

3串1，4串1 贏幾十蚊偷笑

今晚一場都冇
儲埋星期五玩

等緊利物浦

無波玩既今日剪左成日片

All in 對家

Av

av唔洗剪啦

剪套你既精選出黎

一陣場澳假好難諗

阿德一定得

半大有無得諗

有人話和波我覺得有機

玩角好似好啲

丁巴今有冇🗡

澳假不了

半大中啵

德乙

今晚gun實你了

刀仔鋸 , 都係買五十蚊

芬洛 讓球主客和 和有冇機

我最後買左主

大概幾點出

丁巴點睇

十一點左右 , 未睇

未睇
記憶奧厄好弱聖保利唔差啵

今晚買荷乙！！！

所以單場買左平手盤

我同你對左

荷乙 d 波成日鬥攻

依條好冇信心

祝你地好運

無咩心機度 , 博負碌算

14場對左...😂

出咁多？巴打今次似唔冷靜

買波冇話度到100%似贏 有時講感覺去馬我覺得

買多幾條博好彩 是但中一條都分好多

繼續刀仔

今晚我都買左5條飛
中1條都爽

奧厄好廢買對家就岩

反而覺得呢條最合理

燈死左好彩無買

剩係中得兩場
尋晚勁燈 , 都係停一排先

琴晚靠佢贏錢

我都係今朝玩即場儲返啲子彈

唔玩埋今晚英超？

丁巴點睇川崎同大阪？

岩岩淨係斷一條 差啲鋸到樹

尋晚到而家已經輸晒之前條三串一既錢

國際賽後聯賽有機爆冷

已踢完
川崎前鋒我用左黎過關中左 , 但其他輸

3x4 咪有錢收

我玩3x12場和 1場0:1 淨係差最後果場

2個都有買 全中

兩場和3x4 有肉食啵

勁

仆街 fc 東京

比人追到3比3

死魚好波 大炒

丁巴點睇車仔半和

我要咗角大

有冇研究英超？

利物浦呢場點睇

用眼

我好燈，買咗利記，自己估啦

....

再幫幫你，我買咗屎篤城細同埋勝

咁勇

反手冇難度

出左街冇時間度

利物浦-1 照有

馬體會點解要入多球呀

反而羅馬差一粒

一齊冇得中

今晚有冇刀仔

最後300 想gun

依兩日輸左二千大洋

我今日輸500

國米

今日英超 丁巴

今晚多波玩

Lm

有刀仔 ？

而家睇睇先
遲左度波 , 德乙開左波

仆街冇錢gun

支持丁巴 比多d信心

冇信心了 , 成個 post 未中過一條

再開

出咩都跟

丁巴同埋其他巴打點睇呢2場

拿玻里 讓球主客和 和
皇馬 讓球主客和 和

似樣

下次試下唔貼飛先 ,
幾次中兩場斷一場 , 一係全燈

拿玻里對祖記係盃賽黎 ,
我會選擇唔買 , 反正今日多波 ,
盃賽你要睇佢係咪出主力去踢 ,
要開賽前十分鐘知陣容先買

尋日依條超級雞仔注斷屈福特
我見咁高風險所以冇貼出黎

買 3x4 中到條三十倍

丁巴你po左我會跟3X4 心水相似

拿玻佢意甲應該都冇望 得返盃賽 應該會去盡
但係我覺得去盡都唔似贏到2粒 新手9up

我見戶口有廿蚊先買 d 咁難中 , 諗住會中一關 ,
點知中最好分果兩關
唔貼係因為驚連累人輸

2:0

意甲無望都要保前三踢歐聯 ,
盃賽真係要睇邊隊比較重視 ,
所以未有出場陣容都唔買 ,
祖記意甲排緊第一加板凳深過拿玻里 ,
有成本去爭個盃 , 所以結論係唔賭依場

見狐狸近期興羸兩粒咪買下

今晚有冇

等緊

無聊玩下 , 博鋸樹

修咸頓 水晶宮果場點睇

直接客勝 聽日可以睇樓

但修主場 水晶宮好似未贏過

近排打左針

買和

波爾多半大中
訓醒睇下其他中唔中到

撐烏法
My愛隊

個一比零掉轉左

琴晚我都斷利記

猁狗又濟貧

唔貼果時就中 , 唔知我黑定你地唔好彩

唉

唔洗唉 , 下次中返條三十倍

加速

今晚有冇刀仔
想睇下同唔同路

求刀仔

夜 d 十一點左右度一條試試佢先

好 好耐無睇丁巴既post 一返黎就見到你中 加油 我都輸左好多場

唔好貼,打出黎試試佢

共勉之

之前踩左好多場你唔知姐

好

頭場俄佬讓和 ？

依場不賭

丁巴 你把刀仔準備成點

1.讓球主客和
伊巴 [-1] 和

2.讓球主客和
川迪 [+1] 和

3.主客和
華倫 @ 和

3X1 $50

頭兩場覺得一球上落
信心不大 , 留返聽日再黎

跟 3x4

小注玩下

頭2場對左

咁望你中啦 , 我五十蚊幫你燈

有巴打跟左你 係都我幫你燈

我買完都覺得條大船唔多穩

訓醒睇賽果

今晚竟然冇人

丁巴今晚冇心水 ？

冇乜心水 , 刀仔鋸不多說

第一條中兩關

跟左3X4有錢贏
第二條都跟左尾兩關2X3有錢贏